長腿的困擾

如果有個男仔 有女朋友 但成日同另一個女仔講想睇佢條長腿 想睇佢個樣 又成日讚佢，如果係你 你會唔會比個男仔睇

拉

戈個男仔就係你

有圖先有討論價值

我係絲黎架

比個狗公睇長腿？除非條女弱智，正路唔會做啲咁犯賤嘅野掛

個女米7幾，差不多3 7/4 6身

個男好似好錫女朋友既，但唔知係咪個女朋友唔夠正？唔知啦

俾我睇左長腿先答到你喎

「網路沒有女性」
在現實生活中，人們喜歡妳的女性身分，他們想跟你上床，想看你的身體，所以會裝出對你的話題很有興趣，對你又很呵護的樣子。
在網路上我們沒機會跟你嘿咻，因此這代表你的「女性」優勢會在網路上蕩然無存。你提出一個話題時，並不會因為對方的性慾而加分。
當你的文章內出現「小妹我...」時，你是在祈求別人注意你，更正確地來說，是注意你的性別。你企圖奪回你的性別優勢，因為沒了女性優勢，你的文章就是破碎、空洞、愚蠢的垃圾....問題是這樣的做法通常無效，你忘了規則「網路沒有女性」。
規則的唯一例外，能讓你得到女性優勢的唯一例外，是貼出你的露奶照，這對你來說是侮辱和物化，但在網路上，能讓人家對你感興趣的只有你的裸照~~

我無女朋友架，咁可唔可以睇你條長腿同樣

可能有啲人真係肯

想睇 快d貼

廢事啦38吋長腿

垃圾POST

想奶

成人台見

比啦
比埋我地睇

去開房啦
拉

正確來說，網絡和文字沒有性別之分

圖和影片例外

純文字，沒有性別，沒有美醜

最好露埋點